想買鏡,各路兄弟比d意見

小弟用緊canon6d+50mm f1.8+17-40mm f4
黎緊想入多兩支鏡,一支長鏡,一支未決定好
budget around $10000左右
咁我應該點選擇
sigma 85mm f1.4+小小白 定 24-105 f4+小小白

12蚊店大把

6D 既不如換左機先

真係睇你影咩
鏡唔會買錯

24-70 f4 小小白

點撚知你想影乜

又唔係你腦𥚃面條虫

2470 2.8